3款ANC耳機 邊隻最好？

Sony WH-1000XM3
Bose QC35 is
Marshall mid anc

最近想買個耳機
想聽下巴打既意見

Bose QC35ii

Noise cancelling嚟計
QC35 ii好過Sony，冇試過Marshall
耳機舖冇得試聽咩？

上YouTube睇吓好多Bose同Sony嘅比較片
我自己睇完之後就買咗隻Sony嘅

如果又連電話又連電腦
一定係bose好
因為佢唔洗switch auto幫你轉
聲黎講sony會靚
但anc就bose好d
睇你需要咩
Sony 外表就大舊d bose就classic d

都睇左幾條YouTube Sony vs Bose
都係話Sony 既anc 好過Bose 喎

坐左幾多年？

可能我戴Sony戴得唔好掛，我覺得戴Bose嘅時候感覺isolate啲